gaming notebook香港邊度買比較好？

小弟第一次出文，想買部gaming notebook,預算＄12000，去完黃金睇，好似冇乜款揀，自己又唔知應該揀啲咩牌子或者類型嘅,本人係一位電腦白痴，唔識得睇顯卡同埋啲電腦配置，淨係知道出名嘅牌子就係MSI或ASUS，希望各位可以比少少意見，同埋如果知道邊度有得賣麻煩講低個地址thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

淘寶啦

唔好買
gaming notebk根本垃圾黎
又重又熱
熱到你唔會想打機

有冇網址或者有啲咩好推介下🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

乜都唔識
又唔想搵資料

是但買dell啦
啱buget就買

包送貨包上門維修

上官網買？

係啊

dell算幾公道

比幾錢就比咩level嘅貨你